肚痛真係好撚辛苦

屌已經屙左兩次，屙完都仲痛
痛到暈暈地

呀

有幾次痛到差d坐係廁所暈撚左
勁想搵嘢i吓又無得i，又離唔開個馬桶..痾緊d水屎幾十秒黎一次咁，想i後又污糟...

冷汗都漂埋出黎啦屌

嘔埋口水

醞釀果part真係最辛苦，又要等啲爛屎慢慢去屎眼，痛撚到

屌啲屎仲未到屎眼
好痛呀

睇醫生啦on9

痛到攰，訓左陣，依家又唔痛，希望今晚安然度過

你唔係好串架咩？ 下 仆街仔